好心冇米八既人,就唔好學人著羽絨啦！！！！

著完成隻烏龜咁，笑死人咩

４隻烏龜俾負評，吾敢駁

男人老狗著羽絨

吾你老母

男人可以著 但矮仔著完仲柒過街市買到既巴西龜

唔好以為你唔著就唔似烏龜

矮烏龜俾我講中？

１米７３

無兩米都唔好撚學人著LA,屌，一堆死矮仔完全CARRY 唔到件羽絨

咁你又太誇

2米都無係度笑人

除左班藍球員,街上都好少人有2米啦

全港都數唔到幾個着啦 兩米

否你老母爛臭閪

你想奶?

好彩六呎高有得著羽絨

你吊打班短腳龜啦

收皮啦夏雨

生活環境幾落後先要著羽絨

你不如話冇米八唔俾出街啦

好心字都唔識就唔好學人出post啦

你係我同學?

所以咪好少人可以著羽絨囉你明唔明呀矮撚

我唔識?
請指教

所以我都唔著,因為我都冇米8

咁你就收皮啦

？？

我雖然得1.58,但我有自知之明

咁矮,你係咪殺左個私影妹個條友

屌你老母
果條撚樣得1.53CM(新聞話)
我高佢好多倍

咩天氣阿 著羽絨？ 笑唔撚笑阿

羽絨係要著到成隻龜先型

米挽啦, 羽絨刀吾比著 -,-''

疏 係高位望落去你地係一Q樣咁矮

今日返工見到有條友西褲加長身黃色羽絨仲要拉埋鏈
成個人形比卡超咁

笑撚死 矮仔遲下要裸體出街 著咩都俾人屌

如果有圖就仲好笑

FK U

系架喇xdD

係

係啊 矮仔應該咩都唔著 就咁行出街

利申 170

咁女人係咪唔著得

呢個天氣都要著羽絨 笑死人

2米唔敢著

今日我著一件長䄂衫都夠喇

Weak

而家有200隻烏龜🐢

想捉晒佢地整龜苓靈食